你知道嗎？ 12.3 廣告界手足罷工第二日

人地夠薑做第一班人， 連登手足唔該大家集氣支持
我想fb, ig, twitter 都見到有人討論

pish

Push

推

G持

push

全力支持

Respect

加油, 希望其他香港人都可以做到

推推推推

Pish

pisg

其他手足積極啲

推，廣告手足

推呀

push ! 多謝廣告界巴絲！

yes, 收工去支持佢地

128 128 128
多謝廣告界手足